# JsonPlaceHolderAutomation
 - Este projeto tem como objetivo realizar testes das APIs da jsonplaceholder.typicode.com.


## Configurações Necessárias
 - Para executar o projeto é preciso possuir:
    - IDE de sua preferência
    - Java JDK 11
    - Gradle
    
### Execução
 - É possivel realizar a execução abrindo-o em uma IDE de sua preferência ou acessando o diretório do projeto, através do cmd e rodar o comando "gradle clean test". 